【最新】政府擬下月居內地港人返港豁免檢疫14天，與新加坡的旅遊氣泡亦計劃下月實施

push

一早要啦，內地冇哂事

準備第五波

準備第四波

咁勤力嘅五毛
無減人工咩？
一早Block 咗你
已封鎖會員 返六日唔撚2

幾好呀, 佢幫手推post

講事實就即刻block，唔通我話美國冇事呢啲fake news咩

很好，之後順便通埋關

話美國有事，連登班愛侵力會即出黎咬你

台灣全世界最安全又唔你豁免居台港人？

豁免入境但係北上支那仲要隔離返14日呢
啲中港商人繼續要被困支那

澳門都未開返，開支那

推晒啲腥港撚落嚟，返上去都要做隔離，人哋深圳心目中你香港仲毒過大劣，你奶鞋底人地都唔受你玩。

講事實佢地唔願聽，只活係自己既世界，垃圾到

Show blocked user

Block撚咗3，大家睇路

嗯

快啲開關喇

開關, 但選舉就推到出年

係人都知乜事

準備爆發
之後就話香港人唔聽話要推健康碼

一方面搞強制檢測
另一方面搞免檢疫

準備放病毒全港走

跟住就全香港人強制檢測

金正因開放了中國大陸邊境未？